點解av ,叫雞論壇唔會有罵戰？

幾乎樣樣論壇都有罵戰但咸野未見過

一片祥和

大家都係老襟

感謝樓主

seed呢屌你老母

講條女整容，假波之類？

因為大家嘅目標一樣,世界大同

你真係未聽過
av能令世界大同

因為可以開心SHARE，唔會話你J咗條女，搞到我無得J

日本AV 團結了全世界既男人

一唔放seed就個個屌哂老母

因為大家都係得益者

本身J開同屌開果條女已經一齊SHARE

已經一后幾千皇, D皇仲點會互屌呀, 你都唔會見D富豪既大婆,2,3,4,5奶互屌啦

管理制度嚴格兼小圈子，一有微言即 BAM

fb j圖 page都好少罵戰

AV無

AV無薑界

共通語言

上面輸波台
下面成人台

大家又真係唔會因為支持唔同女優而罵戰

波台有猁vs獌
AV台唔會有三上vs波多野